邊到有正常既女僕cafe

唔使好索既女僕 樣衰都冇所謂
最重要係唔會無視新客
d野食食得落口就ok 同埋唔要有貓既女僕cafe

我知一定好多人屌我有正常cafe唔去去女僕cafe
但有生之年真係好想去見識下

冇
全部mk好女僕
傳統女僕生存唔到

上網揾d女僕cafe 個個都話佢地淨係理熟客
再唔係就自己玩ps4唔理人

有無咁嚴重
利申 未去過唔知

係 之後去過
我識一個女僕 所以佢有時間就過黎陪我
見個毒撚 上到黎 比左錢影相 之後除左叫野食同送餐
無一個女僕理過佢

正常？😂

最少唔會無視人=正常

日本個d 會唔會好好服務

女樸cafe本身都唔正常啦

a.t叫有啲招呼，但野食係極度垃圾
魔院野食普普通通啲人都叫會彩下你
henshin同上
little maid就完全冇招呼 唔建議去
暫時係去過呢幾間 遲下會再試埋其他

淨係去過at同moe
At有某幾個招呼唔錯
Moe就好似要熟客先無咁易被放置

當年去hikari都係影下相 玩下鏢
係有幾個靚女小小就有搵佢地傾計
（已經冇去任何cafe幾年，除左有次探人）

其實你想第一次去就傾計
第一：你性格唔好毒
第二：唔好太厹
第三：樣子正常

因為香港間間cafe既女都睇樣做人

試過去間cafe食野+探下個maid，當時有兩個毒撚不停r佢吹水...我特登食到最後先走，同個maid影完相之後同佢講：我係邊到接你放工好？佢話一陣放工whatsapp話我知...到佢放工就同佢去朗豪坊hea左陣之後去左維記過夜

利申：真事非ff（其實本身約定左佢去探佢之後過夜）

往事只能回味

但at啲野食真係世界級難食
上次同fd去個個都係食左一兩淡就冇食
moe下星期先試

其實我2間都去過幾次
Moe其實無咩招呼

thx bro

冇J巴打入去會唔會俾人無視
利申:樣衰

偽娘女僕café

認真有？我ok喎

at啲野咁伏都去幾次

真係要睇去邊間

可能個廚唔同
我覺得野食ok
明顯好食過屋企d屎
平日屋企d野好難食

不過at個厠所都幾舊下

野食黎計魔院同henshin都叫ok
但魔院上次問都唔問就幫我加鐘

間間都咁上下

你夠靚仔就自然好服務架啦

我唔靚仔啊

我想去男僕cafe

去男僕cafe我會怕羞到唔敢落單
偽娘cafe就ok

去過moe全程無人理我

去過一次Moe 食食下野有個女僕用條雞毛黎撩我

好懷念以前細間嘅Dreamin Akiba
好有屋企feel 啲女又唔會唔理你

執左喇？akiba都去過 d野食好垃圾

主人

冇人理

你理我ok？

緊係唔ok

細同大都執左好耐，以前日日放學搭車出去食學生餐+溫書，真係痴撚線

利申：元朗搭出旺角，當時中學雞，著校服坐到9點幾先走，一星期3-4日

去過一次moe 一次fuwafuwa
第一次去moe
我仲記得果陣坐低左
之後諗住挨住抖下
一挨就feel到淋淋地
一轉面望過去
原來頭先有個maid坐我椅背同另一枱玩緊
而我一挨，撞到果個係佢pat pat
仲係靚女黎，仲搵埋佢即影即有左兩張

其實多唔多女仔去女僕cafe?
情侶去會唔會好尷尬
執事cafe 有無攻略

次次去同場都有女仔
香港而加好似無執事cafe

覺得女僕cafe好撚毒又想見識下

我都係

好多呢類獨特文化野都想去見識下，gay吧都想去下

之前at field café有搞

去過
好醜樣

睇錯女優cafe

日本把啦

日本最正常

呢舖真係fuwafuwa

same

心動不如行動

以前細間好好食 大間真係狗也不屌

好耐以前有間maiderland做得好好架
間唔中都會攪下執事cafe 幾好heart
但執左十世

儲多d錢去日本啦, 香港果d全部臭閪mk黎

Btw 三月兔有冇人去過，我覺得靚果個係果間做緊

全香港暫時得六間maid cafe 加三間主題cafe （其實同maid cafe一樣 ）

1. A.T.
香港黎講知名度算第一，早排連日本最出名果個 hitome 都請到黎做一日活動加表演
但缺點係啲女僕經常只同熟客玩，生客九成放置play你，同埋野食要睇運氣

2. Moe
現存歷史最耐，背後有大財團，但地方細，mk妹極多，經常閪面，有得簡唔會去，放置play達八成

3. 三月兔
Moe 嘅姐妹店，經常亂收費，有傳過做嘅女僕有私下接客，比得起錢嘅可以去試下

4. Maid100%
場地大，有舞台，但女僕都係只限熟客，同埋會比佢地勁sale合照，你唔買唔洗止意有人理你

5. little maid
垃圾，maid唔似maid，唔係閪你面就係自己係到姣個老細，試過坐足半個鐘除左落單同你講兩句野之外就係睇住個老細同女僕係到吹水

6. Dreamy Home
上手係最女僕嘅女僕cafe
自從轉左手之後雖然無乜maid cafe feeling ，但每次去親都有女僕同我傾計玩遊戲，野食係真係由女僕煮比你

7. 糖工廠
環境舒服，野食出色（不過男人煮）
缺點係成日太多人
同埋收費都偏貴，不過都叫可以接受

8. Henshin
環境大不過好污糟
去過兩次都比人放置play
唯一優點係坐得耐唔會趕你走

9. 魔法學院
去過咁多間最好既一間
魔法使會好主動同你傾計
又有好多唔同嘅game, 連Sony VR都有
地方又夠大又舒服
囡囡全部都好得意可愛
但每次走都要講魔法就有啲煩膠

魔院上次問都冇問就加鳩我鐘

啲囡仲難食過啲野食

覺得去女僕cafe祚成件事好羞恥play

第一次去真係要好大勇氣

我反而覺得魔園勁放置play囉
次次上到去都係一班熟客同班maid自己玩
完全唔理其他客 零互動

我去左都大概5年幾cafe，未試過比人趕
三月兔有個maid我覺得好正，有cosplay，唔係fufu

G

好詳細 thx絲打

上三月兔, d maid 高汁

日本

魔法學園
啲女女好熱情又唔mk

有無人想組隊去
利申一次都未去過 但又好想去玩下

come on

想去多幾次